В данной ситуации основной задачей будет не потерять клиента, репутацию и денежные средства. Так как дорогие размещения клиентом уже выкуплены, вариант "расстроить его и пожаловаться на современные компьютеры", очевидно, не рассматриваем.

В любом случае, по моему мнению, необходимо уведомить клиента о возникшей проблеме и попытаться вместе договориться, какое же решение будет оптимальным. Возможными решениями я вижу следующие действия.

Привлечение дополнительных ресурсов. Если скорость восстановления сайта зависит в основном от непосредственного труда сотрудников, если также какая-то часть такой работы может быть распараллелена, то выходом может стать привлечение дополнительных специалистов на короткий срок. Аналошично, если вдруг ресурсы не человеческие, а технические и т.д.

Упрощенный вариант сайта. За эту неделю стоит разработать и запустить несколько упрощенный промо-сайт, который, однако, будет отвечать на ключевые требования заказчика и выполнять свою главную задачу(реклама продукта). Потом же усиленно доработать функционал до полного.

И впредь постараться организовать работу так, чтобы ее результат не хранился централизовано на одном компьютере, имеющем свойство сгорать и приносить проблемы.